有個香港富豪話黃色經濟圈係垃圾

話說我識人做某富豪嘅保鏢
聽到個富豪咁講

啲垃圾黃屍得把口
幫xx軒開演唱會佢地咪又係買
遲吓幫容xx開埋 又輕鬆賺幾球

唔洗fact check啦屌你老母
因為係假嘅
仆街又話抵制英皇
屌你老味而家張敬軒開演唱會開撚到加場
唔好話咩張敬軒黃啊
場演唱會英皇肯撚定收得多過佢啦
做人有少少骨氣得唔撚得啊

利伸：軒仔fans

佢離開咗英皇先開演唱會就會去睇

以下係整合之商家資料：

英皇集團主席楊受成

2018
資助建制派立法會議會謝偉銓 香港01

20170308
捐款支援7警案警員 明報新聞

啲音樂台撚同我入嚟

推啊屌 咪撚再買飛啦仆街

咁幾時離開呀

lm

買飛錢隨時去撚咗資助班黑警啊屌

其實佢講明佢嘅人會明
好心quit英皇啦

一陣又會有人貼杜汶澤食kfc

達哥都係咁講：係兄弟既就會明

好心啦，睇下演唱會都要分黃藍，政治上腦？

On9 講到咁姐係唔會走啦 食兩家茶禮 死gay佬

但係人地做得唔好
唔代表自己唔做好啲嘛

除非大家原來冇心維繫黃色經濟圈啦

其實蕭生同楊受成幾熟，上年九月尾仲係Hong Kong Club見佢哋一齊飲茶

從來唔睇香港垃圾小丑偽人

冇心支持黃色經濟圈嘅真係唔關事嘅

問自己個心囉

推

退一萬步講張敬軒真係黃都好啦
英皇都賺到fatfat

Thx 巴打

平時港豬嗰啲我都放棄
但係見到身邊有黃嘅朋友（次次都遊行）
都走去搶飛
個心真係灰咗吓

食個飯又分
返個工又分

所以黃圈上下限係邊
唔係做到盡做架咩
之後班批鬥撚 見到乞人憎既就批落去
Eason呀 馬田呀 森美呀又當睇唔到

唉到底做批鬥撚係岩定錯

唔係佢po架

睇張莖軒死全家

身體很誠實

千fa: 下次我會簽英皇

佢有澄清佢事前唔知

英皇簽杜汶澤 黃秋生又點計
反埋依兩個？

😡

Push

佢都係KEEP住賺藍錢養黃圈

杯過擺明黃既做乜撚

從來都唔聽廣東歌...

朋友係容xx fans
資深到基本上有cd 演唱會全部會買
2019年之後已經dum晒所有碟
佢D歌都冇再聽過

佢本身都係共狗

光時五缺 從來都只係口號
做同講永遠都係唔同

咁你點睇佢屋企人係中國呢件事？ 同埋佢簽咗幾多年約？其實好多野都係身不由己架喎

屌你老母，唔係睇演唱會都唔分黃藍呀嘛，精蟲上腦呀你？ 張敬軒唔係英皇咪買飛，留係英皇一日就唔應該買佢飛，咁樣先俾佢知道要離開英皇嘅迫切性，明唔明呀呀智偉哥

食屎啦樓主
睇場演唱會都嘈嘈嘈
睇演唱會都得罪你咩

中意睇咪睇 唔中意咪唔好睇
下下都政治化
你人生得政治？

樓主誹謗

絕對認同
今年d fd問有冇得買張敬軒飛，已經全部推哂佢哋

就憑杜汶澤同黃秋生都係under 英皇，就知英皇包容性都好強。佢地唔痴大陸，都賺唔到咁多錢養咁多員工。

不過佢知有post

仲以為你話derek鐘培生

啱

香港人抗爭本身就係一個笑話
街頭最初發展幾好，搞下搞下就話武力上限收哂皮
國際線明明係幾個key 既政治人物做野，連登仔就講到香港人打國際線
議會線仲搞笑，用中共比你既一票去反共，仲以為自己有出路，真係OMDB
黃圈係最戇鳩，明明洗錢去支持同路人係本份，就變咗抗爭，仲話中共好驚黃店

自己去睇下元氣，日日都有人排隊，仲話中共好驚

利申: 食開黃店，抵制藍店

方皓玟係寰亞唱片，洗唔洗抵制埋？

喺某啲人心中
原則話冇就冇

呢個關人事

我其實唔明點解hins演唱會會咁好賣

事後知

咁係咪要貼晒到時打卡嘅人
其實要全面政治化真係好難

幾年前嘅事？

你乜撚都唔知就唔好沖出黎柒啦

好似有個post話佢飲Starbucks

軒仔佔中時有發過聲，當睇唔到ok？

擺明？

同埋英皇演唱會賺到fat啦

又block一隻

讚助黎

以為你講施永青

廣東歌要聽
係本土文化

但係唔代表俾錢俾藍商家去聽

呢啲咪榜樣

演唱會係要分藍黄㗎喎
不過食屎唔分藍黄 廁所果邊

樓主點睇？

賺錢就唔係黃？！

黃店 係紅色商場開
然後幫襯黃店
=間接支持紅色商場

軒仔黃你嘈咩

oh shit hang機

Sad but true
喺某班人心中係

但係諗返波蘭抗爭
都係靠班人堅持
其他人做唔到 我地咪提醒囉

你要咁杯
香港文化一定死

以你定義
有知名度既黃既歌手加埋有冇10個？！

緊係抵制埋 係咪呀樓主

push

其實英皇好似冇新工作俾杜汶澤同黃秋生？

其實我針對嘅係英皇

今年仲有咩新job俾佢兩個啊？

人生唔係得政治
好好珍惜當下 想做就做

算啦 同你地講都唔明

針對嘅係英皇
講真以張敬軒嘅級數
出嚟好似eason咁自己開公司都仲得

樓主仲未應機 點算

eason環球旗下㗎on9

同意巴打
從來唔係當黃圈係抗爭
但係可以造就建立民族嘅條件
慢慢抵抗紅色資本

樓主幾時答我啊，洗唔洗抵制埋方皓玟？寰亞唱片旗下藝人，林建岳係老細

不如話根本大把香港人仲係港豬

同呢度d人只可以講政治架咋

利申：冇去過任何張敬軒演唱會

杜汶澤有開show, 黃秋生其實有拍戲，雖則佢自己話收入減少。唔排除係人地因為政治原因唔想用佢，而唔係因為英皇雪佢。

佢地兩個出曬名黃，驚既英皇點會簽佢地。

明白想搞黃圈，但唔係非黑即白

同埋，不如搞掂黃圈內鬥先啦，我都無跟進渣哥同龍門到底來龍去脈，淨係知日日互屌，再加上好多黃店賺少少錢就會俾人拎黎話食人血饅頭。咁邊個仲敢宣揚自己係「黃店」。

冇睇香港愚樂圈差唔多20 年

但係獸成幫杜生喎 又照唔少電影圈後生個班

起佢底都知佢係隻港豬

其實有時真係唔知楊生係黃定藍同蕭生FD底,淪落人都係佢出錢拍

雖然我都好憎英皇
但係受仔都算係咁啦，舊年黃秋生攞影帝咪講咗受仔經濟上幫咗佢囉
可能收容咗黃秋生杜汶澤
所以又要容祖兒陳偉霆嗰班積極奶，平衡番

樓豬睇野表面到 有啲野唔熟就講少句靜啦

g持

佢係咪之後係ig 講抵比人屌，又話屌得好啱

仲要扮fans核撚突

份約未完ga好似

兩句statement嚟

1）佢冇擺明係黃

2）英皇賺撚到fat

迫不得以地紅底，唔靠大陸搵唔到咁多錢
佢地產起樓果d 全部借錢做，還唔起錢公司執粒。炒既都係香港人

以我所知佢無乜大陸員工

係佢地無原則 唔好太SAD

屌你肯答我未啊定係你係某間娛樂公司pr，啲演唱會飛賣唔出走去追擊人啊

呢個真係冇得避喎

但係偽人入邊間公司有得揀

不如講吓佢點黃
我淨係知佢護旗

1.唔好鬥黃
2.香港有500萬藍絲港豬

自己揀1個

都係嗰句啦

唔俾錢藍色商家前題下支持本地音樂

護旗手大陸仔都撐

離開藍色商家》俾錢支持

咁難明？

同埋香港唔係淨係得大公司嘅音樂人
好多獨立音樂都值得支持

知名度一定要under 藍商家？

推！

螞蟻 sorry 真係唔關我事

莫以善少而不為
我諗盡力做好自己
唔洗俾籍口

有冇興趣睇埋2020有冇po？

Quit 到英皇quit 到佢屋企咩？

個人嚟講賺大陸錢/港共錢係冇問題
但係而家係講緊「幫」佢地賺錢

要搞清楚個分別

對家
判案分黃藍
消費分黃藍
請人分黃藍

我哋淨係消費分黃藍都唔得？

答撚咗囉 咁撚心急

你又唔係唔知蛋公司啲仆街約

正如我唔會叫人杯Ali一樣

坦白講 2019年之後我個心真係得返政治

或者話個心得返香港

第二段完全同意
講到尾係香港人思考能力

與其灰心不如多走一步提提老友唔好叉錯步
咁都繼續搶嘅先灰心未遲

其實欣賞佢支持文化事業
不過唔可以將佢當咗做necessary囉
我相信香港人有心嘅 自己始終做得起

做好自己係岩，但你要求人地咁多，又話唔做到要求就唔俾錢支持人，咁人地藝人，有咩可能會做

咪撚理樓主啦 英皇係軒身上「賺」嘅錢分分鐘供起十個你見到佢地係 Ig夠膽發聲既藝人 咁呢啲又點計

ID : 我要揸波子

呢條撚樣知名MON PO狗黎 行咇蛇王上連登果D黑警黎

邊撚到唔答你

Rubber band
Serrini
My little airport

聽開呢啲 佢地開concert會去

講真就算eason我都係接受到
佢賺大陸錢 唔係俾錢大陸

Ok 如果按你講法
咁應該由紅藍圈嘅人養返佢？
而唔係黃圈人俾錢養紅藍圈藝人？

咁不如反思吓點解香港人自己養唔起你所講由人地養嘅黃色藝人？

好 咁你哋買咗飛嘅
入到去場場嗌口號
無人接 就自己嗌埋下一句
場場都玩騎劫 咁你哋就可以去睇

其實我從來冇針對張敬軒
我只係想提醒消費者

冇旨意過
只會講大家冇緣

張莖軒都有人畀錢去

啱 坐監啲手足都無機會聽演唱會

聽嘅都係垃圾

千嬅真係無辜

我明白巴打你意思
類似杯葛成功的話 歸咗邊嘅歌手唔再為香港市場出廣東歌 你冇講錯嘅

另一方面 其實香港人都要加多啲力支持本地音樂
壯大自己文化實力嘅話 咪唔需要靠人

受仔係娛樂圈黎講

已經算係咁

多謝巴打同我傾咗咁耐
都俾機會我表達套論述
其他嘅一係就咁屌 完全唔知佢地想講乜鳩

同意你係一舊垃圾 快啲死pleaseeee

班手足幾多個留晒血都冇出聲 你幫襯少一次藍店會死？

佢ot多50年都揸唔到波子

其實冇聽過

咁讓位畀啲新人囉
唔好企香港人呢邊 企返上支那
(如果支那有位你企)

人瑞都有咁講過

依家

實係黃啦 祝福祖國生日快樂呀傻閪

肯定大把黃絲照睇
演唱會呢方面，你唔係睇譚詠麟呢種級數嘅賤種我都覺得冇所謂
況且張敬軒算係黃，歌手藝人冇公司背景基本上等收皮，睇黃秋生已經知，唔通真係靠你連登仔養？

利申冇買飛

講到底好睇香港人有幾堅持
如果有人因為聽咗軒仔eason呢啲之後
就覺得好支持本土
冇再留意新人
都一樣發展唔到

所以重點係要支持新人

淨係香港人就梗係養唔起
但如果bts咁 全球有fans
咪養得起

講到尾 香港人係要多啲支持本土音樂
特別係新人

標題黨
BLOCKED

以前80年代哥哥梅姐都一樣打入哂亞洲市場

果時香港音樂行業基礎好穩，亞洲國家基本上得日本係有市場，華語基本上香港，無大陸，韓國市場，所以先出到幾個全世界出名既，依家大陸起飛，要再跳出香港，出到一個天才改變行業，揾到新既立足點，好似韓國女團咁，要有天才，首先要養返起個香港音樂行業底子基礎先，有好既土壤先培養到天才。

唔使藝人理唔理黃圈
佢唔護旗就得

你覺得邊個護旗係真心，唔係受到壓力

俾一千幾百去支援d白衫打d後生? 呢d歌我永遠唔會聽得入耳

唔係佢fans不過都會聽下佢啲歌 但只限youtube 課金就不了

黃色經濟圈一早OUT左喇
依家玩緊移民經濟圈，直接0本地消費0交稅

咁咪係囉 選擇喺香港開演唱會
咪即係香港fans係有市場
唔係好似你啲鳩噏咁
又話養唔起又剩

Eason 都接受到咁就無嘢講，雙重標準到呢
咁按你個標準軒仔有無俾錢大陸啊

咪幫咗英皇賺錢？
好難明咩

點解要理佢真心定壓力？
佢表現出嚟係護旗就係事實

同樣黃藝人表態
都唔會理(亦都無人理)係真心定搲撈

陳奕迅冇幫環球賺錢？

所以香港人根本抵死

師兄你個個 post 都放負

咁講啦
其實冇得 quit 冇得你唔做㗎啦
你冇北京血統就一係死一係移民
要打呢場仗就全力打
唔好下下放負啦

你真係覺得簽咗約可以話轉公司就轉？

香港人養唔起？
四大天王唔係香港人養嘅？
陳奕迅唔係香港人養嘅？
Twins 唔係香港人養嘅？
周柏豪唔係香港人養嘅？
曾志偉唔係香港人養嘅？

係班貪心鬼想賺多啲先北上搵水啫
講撚到香港人好撚窮咁
仆你個街香港人連國際頭版都買得起
星火 612 捐完又捐
國際線眾籌鑊鑊都足數
不如話班藝員養唔熟好過啦

咁你有無支持同賞識過佢地先

環球好似冇表過態

佢打本俾秋生拍戲又唔講？ 兒登盲反上腦

買過下碟
睇過下演唱會叫唔叫賞識

環球騰訊㗎

雞容又係無人屌

英皇班打手真係cls

個問題係要諗下點解香港留唔住佢地 ,要北上先賺到大錢

呢啲擺到明藍底喎ching

咪撚玩啦 講你就信 佢被解禁返去玩春晚

咪玩啦Ching，點會無

容祖兒: 致敬 抗美援朝的英烈解放軍!

任達華、惠英紅、陳偉霆、容祖兒、楊穎（Angelababy）將出席10.1奶共大會

容祖兒微博發文祝福香港明天會更好

你柒左啦 捐返入你老母個西到

黃色經濟圈不嬲得個講字
呢啲藍底就狗哂衝
黃到金嗰班本土地下嘢就話唔撚識垃撚圾

OK

一來貪心
同香港合拍片一樣
覺得錢易賺
求其鳩唱走音都有大把錢收
(陳小春/梁漢文 九十尾零零頭嗰水)
大把人訪問講過

呢班友仔因為錢太易賺
唱功戲功都未夠班
( 你數下 01-05 年最紅嗰班歌手邊個唱功好 )
教唔到後輩啲乜
再加埋商台唔俾外語改編歌拎獎
香港作曲人才又真空咗輪

二來香港真係好不幸
比較提攜後輩又有叫座力嘅前輩
張國榮 / 梅姐 / 羅記 / 黃家駒 / 陳百強 先後走晒
冇死嗰啲又消失咗 ( 又或者北上搵銀 )
張學友 / 郭富城 / 王菲 ( 你幾可見過佢地帶後輩出 show? )
相對新啲有實力嘅歌手又潛水
再講埋英皇為咗捧容祖兒
搞到個樂壇冇第二個女歌手叫座
( 最近磅係謝安琪又退出咗 )
以致好長一段時間青黃不接

三來 TVB 同四大唱片鬧交啦
剩係播自己星夢啲人
2010 後基本冇藝人可以同時霸佔電視 + 電台
連香港都唔多人識
又點會有其他地區嘅人跟風聽呢

當然都仲有好多因素啦
台 / 韓 / 泰嘅娛樂事業崛起
作曲人才匱乏
唱片公司唔識上網
一台獨大喪失競爭動機
前輩睇唔起後輩
( 依家你都會聽到啲二三綫前輩公開話啲後生唔識唱歌 )
諸如此類

連登仔咪又係用支牛食M記搭巴士之後上嚟屌人搭黨鐵食美心

食L屎啦 死五毛走狗

樓主開心就好

咁都信真係好易呃

正評。

On9樓主
唔好講藝人啦，普通人轉工都唔係話轉就轉啦

屌,香港人係咁嫁啦,乜撚野黃藍,理撚得你咩,最緊要自己有得享受,打卡呃下like 先

岩阿
利申：買左飛

留名 容雞開演唱會 場場full

一次半次姐 算啦

和理非港豬freerider佔大多數扯後腿

狗：明我嘅人會明

好心啦，＿＿＿＿＿都要分黃藍，政治上腦？

前監警會個report 終於出爐
大家幫手push ok？

又鬥黃

樓主係咁被人喪屌
咁好氣同班港豬爭論 算吧啦
要我比錢撐呢啲偽人 不了
你有料 唔奶共都可以生存
無料靠奶共嘅 趁機收皮咪幾好 點解仲要撐佢幫佢續命？
講啲咩支持香港樂壇 笑死 又唔見班偽人支持返香港人？

淨係利申扮fans以為就有說服力d

原來係陳奕迅打手，冇嘢好講

我睇唔到

好多香港人只係聽出名嘅
反而好少俾機會最本土嗰啲

唔代表要繼續呢種文化

你俾啲有質素嘅留言得唔得

可以睇返#82

退一萬步講
方皓玟黃到出面
張敬軒係護旗

ig見偽黃fd post英皇軒演唱會飛即刻unfriend咗

垃圾！

好鍾意佢兩個不過今次連飛都冇㩒

真係少d定力都唔得

岩呀 你地唔好撚睇啦
唔好撚同我爭飛睇

講西咩
Eason出黎開咪又一樣搶撚到渣都無

你都係聽 RB MLA serrini 咋 都唔叫真係獨立歌手啦
呢啲都上哂主流啦 呢班洗閪你養咩

個垃圾冇聲出

呢頭光時五缺，嗰頭上淘寶
呢頭屌9美心，嗰頭就排元氣
呢頭9叫海洋公園執7咗佢，嗰頭就9衝去
食黃店為打卡
原來抗爭同黃圈係過氣潮物嚟㗎咋！
冇諗過犧牲咗嘅手足？有冇諗過要坐班義工流氓海外嘅手足？冇諗過你哋本BNO點攞返嚟？

I agger you tui

樓主講到明係針對張敬軒㗎

個龍門搬黎搬去
一時又話幫中國搵錢
一時又話唔表態
係啦 你咪唔好撚睇囉
最緊要你d眼盲心盲既傻閪唔好睇
比我可以買番咁多場睇
唔洗好似而家咁爭到頭都崩

條友 eason開爆show 又唔叫幫中國搵錢

呢頭光時五缺 果頭就交稅比港共比班狗黎買武器打鳩義士 又唔攞綜援唔做野去加重社會負擔 拖冧中共經濟 你點對得住坐緊既義士 海外既手足？
呢頭屌9美心轉頭你老母煮飯落樓下買舊豬肉都係比緊錢中國搵 你又有冇反你老母枱？ 比錢番中國點對得住手足義士？

講到底鬥黃都係犧牲人地既利益昨麻
一損害到自己利益就不了
希望你早日做手全屋全身冇任何一樣野有比過錢中國 包括物流 製造 批發 唔係你點對得住手足呀？

source:2019年6月16日 instagram

利申冇買佢任何嘢

你知唔知乜嘢叫護旗呀
要tag我是護旗手先係護旗呀
佢只係轉發咗個國旗講生日快樂

我明明見你好似講過只係針對英皇
但根本擺明針對張敬軒啦
扮乜嘢歌迷呢

次次啲人講番佢can't sleep、仙后單嘢、以前反國教同埋雨革，仲有佢老豆老母喺大陸，你哋咪又係照講番佢乜嘢祖國生日快樂，中國一點不能少，大灣區慶回歸。根本一直係咁loop，事實咪就係本身愛國底，但又要民主自由，然後雨革出事後焗住收聲囉。

咁你鍾意佢係乜色咪乜色囉，但就唔好雙重標準啦。事實就係林建岳容納唔到hocc同明哥，楊受成容納到黃秋生同杜汶澤，但有巴打問你駛唔駛杯埋寰亞嘅小明你就搬龍門。

張敬軒演唱會 唔會指鹿為馬播fake news

但間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ

軒仔

留返舊錢買黃店暖肚好過

真
屌曬佢地老母

咁張敬軒呢啲明顯身不由己啦
佢早過好多香港人出聲啦
但娛樂圈，你明架啦
知佢個心係向我哋呢邊咪得

你睇下軒仔幫Hku 翻新保育間英式古蹟別墅
(住到有靈感寫咗過客別墅隻碟)
真係入面好多野係佢逐樣諗點保育

仲有佢而家間餐廳個 Project
同埋保育個間古董錄音室

佢真係一個好愛香港文化既音樂人
比好多得把口愛香港既人
佢直接做咗出嚟

唔覺有咩問題 係咁鬥黃真係好好笑 又唔見你唔用中國製?
因為根本無可能

咁樣搵鬼同你製作本地粵語歌咩 冇本土文化學乜人反抗

用幾千萬去保育香港嘢都畀人屌
HKU 別墅 仙后 全港最貴最古老錄音室

樓主講嘢又前後矛盾 淨係識回避問題
好啱做政府

拉

號碼仔招咗安
富豪龜公呢
跟班一名

樓上嗰條唔知係咪唱片公司啲人
話養唔起吖嘛
我就覺得
既然養唔起就唔好阻人發達喇
佢都睇唔起香港人
咪全力上支那奶共囉

護完旗又要喺香港開show
成班fans又無腰骨
跪住去睇演唱會

考慮香港市場 考慮香港人感受
就唔會護旗 講完

唔撚使佢真唔真心撐香港人
佢可以唔出聲
但選擇咗發聲並且企對家嗰邊
就唔好奢求得到香港人諒解同認同
越兜越係歪理
既然唔重視香港人感受
又要喺度賺錢

仲有 我都唔知你hide乜？
好驚畀人知你ac留過言？

受仔唔係有借錢比生秋王咩？
杜生比支那封殺走佬去馬拉
受仔都有打電話關心佢

杜汶澤都無原則 無人逼佢 無廣告費都食kfc

仲有啊 諗住奶共搵食
都唔係個個得
支那有新明星又青春後生
又苦心經營微博
香港明星上去係咪真係有優勢？

許志安、林憶蓮etc唱足幾十年
咪又係要參加歌唱比賽做小丑
明明已經開過n場演唱會
仲要上去支那扮新手
畀班"老師"評審指指點點
佢哋做審嗰個都得啦
但新一代支那人唔識佢哋
知名度唔夠

根本係雙重標準
搵藉口合理化

真係被逼護旗嘅話
助手po 佢可以刪
有無刪？

我都等緊佢離開英皇既一日

呢啲時候要支持中國正版

黃色贖罪圈
將杯葛張敬軒啲心機擺落抗爭到一早贏左
應該用力既地方又唔用力
對中共不痛不癢既地方就起勢咁奶

祖國生日快樂有咩問題？
人地大陸出世 屋企人係大陸
大中華膠 想建設民主自由
你唔撚認支那係你祖國係你既事 人地又冇拎支槍逼你認係中國人 點解要逼人唔撚認？
退一萬步黎講
人地講句自己祖國生日快樂邊忽阻過你地追求民主自由？
佢0幾年先係大陸落黎 英治時期又冇佢份
中國唔係佢祖國 邊到係？

會唔會係d藍屍買飛？仲有支那人

張敬軒D fans唔知點解接受唔到佢係藍

我偶像都係藍，其實有乜所謂

乜佢開演唱會咩

點解永遠無藍色經濟圈嘅前後對比

joey開演唱會一定狗衝買飛

利申: 黃

去英皇戲院睇戲得唔得？
佢個Imax 最大最清

巴打其實我套論述一直冇變

就算張敬軒真黃都好
個人覺得喺唔俾錢藍商店前提下支持本土音樂文化
小明嘅都一樣
用錢嘅留返去其他歌手
冇搬過龍門

香港人同日本av劇情一樣

口裡說不但身體很誠實

呢個真係而家先知
原來買咗10%

咁下次小明開演唱會 你記得出post屌喎
點解你地班港豬咁多人搶飛忽錢寰亞賺

其實佢做保育係抵讚

真係有心討論嘅不如追哂post先
至少引用留言等人知道你講緊邊到前後矛盾/回避問題

咁巴打你講呢兩個例子都係2019年嘅

不過佢都對本土文化事業有貢獻 呢點我喺上面留言都講過

Ok

對英皇黎講 從黃色經濟圈賺到既錢應該係九牛一毛

駁唔到
利申 前杨千女华fans

如果唔想，咁佢唔刪？

同埋杜生被封殺後 同受仔都係有聯絡

認真問

佢老細有冇唔比方皓玟發聲

Fact check左樓主係on9

如果幫襯黃圈係要諗埋背後有冇藍色資本
你食龍門/黃店之前有冇搵下間舖業主係邊個？
如果業主係藍絲你就咪撚食啦，你食完，間餐廳賺到錢都要交租架喎

英皇係黃秋生最霉既時候幫過佢
杜生比人封殺既時候幫過佢
到依家呢兩個人每次出黎都會講自己好多謝受仔

不如你講下你平時點樣避過哂所有野去幫襯黃圈
確保到每一蚊都落入哂自己人袋？

英皇有冇唔比杜汶澤 黃秋生出聲？

真

連登不嬲多蛋記打手+雙重標準
雞容奶到習習聲就話暗黃
淫K唔出聲就話藍到發黑

冇呀 所以我冇屌

先唔論張敬軒本身係黃定藍，但起碼唔似得人瑞奶得咁出面先。
係依家犯罪令同國安法既打壓下，街頭集會同抗爭成本極大，因此我地更應該要利用各方面既場合同平台去繼續抗爭，演唱會本身就係一個大型集會，你手上舉咩牌，中途大叫咩口號，佢管到你咩？就算萬一唔work咪下次再轉方法，water 就係要滲透要無孔不入，就算被蒸發左之後，當匯聚到一定重量就可以再次降臨地上。政治就係團結一切可團結的人，而唔係不停自我切割。

藍都支持？

如果離開左英皇就支持返，咁公務員呢

，

從不反達

你講緊成個地產霸權嘅問題
香港人有得揀咩

黃圈仲係初型
Reasonable matter of degree
唔係一條線劃得死

重申多次啦
欣賞受仔有繼續支持香港文化產業
但係捐狗始終都有

補充資料：

楊生對秋生同杜汶澤都伸出過援手

關地產霸權咩事？唔係淨係講緊商場入面既黃店喎
小店背後既可能都係小業主，你唔去搵下佢係黃定藍就食？
黃店唔搵個黃業主既地方去租 又批鬥？

想問下你有邊間娛樂公司簽歌手而100%黃？
如果佢走出黎 冇公司backup 自己開演唱會
要搵sponsor但間野同藍色資本有關係既又唔得啦喎？

你係想迫死黃圈定係幫黃圈？
壯大黃圈唔係你想咁易架 唔好再用小學雞思維令黃圈未壯大之前就自我萎縮啦

再黃再盛 個歌手租場都要比錢港共租啦
咁咪又係比錢黑警買武器打鳩手足
又唔計呀？